有冇人玩過couchsurfing？

可唔可以分享下經驗
黎緊畢業想去鳩遊東南亞
寮國緬甸有冇人試過玩
英文唔多好玩唔玩得